放工了(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(*¯︶¯*)

仲有半個鐘

｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡仲有半個鐘

咁早嘅，高薪厚職又早放

你就好啦

銀行係咁架啦

分行邊有咁早
我都未放，仲等緊

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

我咪話返緊新工囉 冇做銀行了

慢慢堐

咁晏( ･᷄ὢ･᷅ )

Okay la(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

Teller起碼六點半٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

o(︶︿︶)o

好叻轉行都可以咁高薪

我返緊屋企了

咁早放升左grading ? (*≧ω≦)

吉妹都叻😂😙

放學了
今曰我好乖 老師比左個印仔我

唔係啦今日喺間hea分行，無乜客勁眼瞓，入完倉即走

咩學校😂